
                      Recomiendo la peli!pense que iba a ser peor de lo que me parecio!No tiene demasiados efectos speciales, los que tiene son creibles. ANthony hopkin sta fenomenal, como siempre!
        
            